我已經無晒data

個gif

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

轉plan咯，我宜家用smart tone ,128無限

點解你地可以 本末倒置 到咁離譜 ...
用 大 size GIF 洗版無問題 ?
係無無限 plan 既人有問題 ?
要其他人遷就佢一條友 ?

手機不嬲都set 手動開圖

unlimited data plan

轉手動開其實無所謂
但係唔好講到咁洗人版係無問題啦

屌那聲，咁係咪即係趕走海外嘅巴絲？
外國上網好撚貴知唔知？仲要玩埋呢啲濕𨳊嘢 ！
每日 mon 住連仔睇下有乜幫手已經用唔少 data, 仲要俾呢 D 濕𨳊浪費 data.

屌

已block

Sam

為左就1張gif而要改變習慣真係好反智
明明有大把細啲size既代替品

我都係，俾晒架撞埋黎嘅飛機

用 block 功能就得啦 ~

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

為左就1條條例改變習慣真係好反智
明明有政府大把修改既代替品

人地po 咩關你撚事 要就你一個而唔po 野？？？？